有無巴打正常樣既時候無問題 但笑起來真係好淫 好樣衰

如題 小弟一直探討緊自己個樣邊度出左問題

點知岩岩發現原來自己唔笑既時候有中上樣 但一笑就即刻變得好樣衰

身邊既朋友都話過我笑得好淫賤

究竟點樣先可以笑得好睇

真心覺得其實笑都係一種學問

認真Post 勿

I m sure 真心覺得唔笑既時候有中上, 一笑就好撚7

老實講依啲個人特色，都幾好啊

好撚7啊 本身自己笑點好撚低 一d低b笑話都可以笑都好撚high 點撚樣溝女啊

無巴打有咁既問題？

Hi
逼自己最盡露齒笑 唔會大笑

咁你依家有冇笑？

姐係點 講多d

逼自己唔做樣衰表情囉

忍唔住 小小野我就會爆笑

巴打係咪都有咁既問題

應該冇你咁嚴重

形容下

？

笑唔緊要，但都要笑得有重點。如果毛拿拿笑真心得人驚

有時諗起d on9野就會傻笑

點算好啊 係女前面一笑就會比人block list 了

Same 笑果陣個樣好撚好撚柒屌

想忍又忍唔到

有時我都會笑到咁，女仔唔會因為你笑得7而block9你，認真！

我會笑得好咸濕

或者你想笑果時諗下A片，等你換B片果陣你咪笑唔出囉

有無試過

屌

毒撚最忌有自信

屌我都係 成塊面扭曲嗮 但係自己笑點又低
屌 儘量笑果陣掩口

佢笑得好靚 好羨慕

啲女唔會笑你笑成點，反而你太介意自己笑成點會重奇怪

點算好啊

中上。。。算啦

掩口囉

俾人話我笑得奸同淫

好gay wo

我都係 明明普通笑就俾人話係奸笑

奸都還好啦 淫咪仲慘

我笑到同姚明張圖一樣